陪我講

趁仲有d時間陪下你地

唔捨得

半粒鐘

點解

陪我親身正視眼淚誰跌得多

無故仔聽幾日了

冇得同你吹水

1:25機

詩詩

我跌得多

儘量講

都好返就多d陪佢啦

突然咁溫柔

生病on99

要改變下相處模式 比返啲空間大家
我要多啲同自己相處下

玩得開心啲

想4

你係咪個啲好痴身個啲

不嬲都係

講

睇藥未

咁你都可以揾我ge, 儘量同你傾

儘量

未7.7

初頭係 依2年佢都話我慢慢冇咁痴
不過最近又見返多咗咋

慘

會個post都會有我腳毛

加油，去散下心啦...
如果同旅伴唔舒服就一個人去散下心都好

做咩講到唔想去咁

講大話

好

會個

唔會

唔係

發現自己有語癌

樓豬去邊

咁算

like

飛了

你真係好唔掂咁款

眼訓嗎

泡

樓主，呢排我有d便秘，我可以點做?

傳送正能量

食火龍果

一路順風

覺得友情仲煩過愛情

好好休息下啦

冇呀

冇呀，飲左杯茶

食多d菜，唔得食瀉藥

真

有咩隨便講

唔得，chur下me會正常d

係咪要好忙好攰無時間諗其他野 ？

其實我都幾煩

見你用親
多數都係唔開心

唔好咁介意人地點睇，其實根本就冇咩人會留意自己，同埋好多眼鏡鋪都係自己揀，揀好先同佢講要邊副就得
至於新工就要信自己做到，催眠自己
支持你轉工

係

一時時

今日唔係呀
正能量today

但係一靜落黎就瀨野架啦

但佢等陣上機，靜到傻

希望冇煩親你

冇計

我咪仲煩

陪我講
陪我親身正視眼淚誰跌得多

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

慣咗
比人煩好過比人冷落

我

係，但都係一個人

依到個個都願意煩你
Me頭號粉絲

陣間冇得上網

唔一樣

去搵個韓妹啦

嘻，講啦

溝通唔到，不了
想揾個蘇眉

叻叻，可以就講多d啦

一切順其自然
食肥啲返黎

如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

不了，減肥

隨便d得啦

到步小心

知道

樓主enjoy 旅行

仲飲茶

me2

thx

係咖啡先啱

笑返

唔怕訓唔著嗎

去邊

乖，去瞓啦

唔想瞓

你上機未啊？

泡國

其實我依家變到咁自卑唔多唔少係因為依家份工同自己嘅屋企問題，令到個人好冇心機，所以先想轉工，但又自卑到覺得自己做咩都唔會成功，想換過副眼鏡先去見工，因為想增加少少自信，不過依家連眼鏡都自卑到唔敢換，淨係成日上網睇同問，但又唔敢去鋪頭度睇

未，就快

富家子弟

但搭緊無野做 睇戲？

唔見護照

𥄫空姐

唔洗驚，冇你諗得咁差ge

要陪到你上機？